和富中心 鄰近事故單位 ，超銀行估價約10%以1580萬成交

和富中心1座高層D室，實用面積875平方呎，3房套間隔，向東，景觀開揚，單位為疑似事故單位 的鄰近單位。業主以1580萬元將單位易手，折合平均實用呎價18057元，成交價較銀行估價高 接近 10%，反映市況十分暢旺。

搶凶宅了

銀行肯估價都算執到